【本月小喜訊】警察電單車西隧口相撞 兩警受傷送院

兩名警員駕駛電單車執勤時相撞同告受傷。今（8日）上午11時42分，兩輛警察電單車沿西區海底隧道往九龍方向行駛，當駛至近九龍出口收費廣場時，前車因應前方交通情況慢駛，後車同袍懷疑收掣不及撞向前車，一名男警腳傷，另一名男警腰痛及腳傷，兩名男警被送往伊利沙伯醫院治理，案件例作交通意外有人受傷。

死垃圾炒車破壞公物 又要市民埋單

好弱

好開心

香檳

後車要告老不定襲警？

警隊強姦未成年少女遭天譴
好快水炮車連陀B都會小產

唔好告來告去
祝福果兩條撚樣不治,正所謂打和la super

又呃病假

唉屌 咁撚樣都死唔去

可惜死唔去

只求殘廢

駛唔駛告老不？

起完樓主底，完全封鎖